其實點解咁多有錢人返工？

明明佢地啲錢夠食過世

得閒去下旅行，食下女 唔係仲好咩

點解要仲係職場搏殺？

利申：公屋仔

人心不足

咁無聊冇野做
番下工 過下日子

玩吓啲Junior為樂囉

搏殺wor..

冇玩。。勁認真帶team..

又寫晒reference letter咁。。

悶

我有個pt 收緊50蚊一個鐘既丫嬸
佢仲公務員做到退休 仔女出晒身 個個都搵到
佢話自己退左一年 悶到頂唔住

人地認為靠工作得到快樂同滿足, 點同果D為錢迫住返工既人?

我就唔明，如果因為悶先返工
但返工只不過係不斷重覆的動作？
呢個世界大把興趣值得探索
要探索起黎分分鐘你人生的時間都唔會夠用

過下日晨

社交
大把清潔阿姐好有錢都番工
仔女又冇時間陪佢，佢地咪番工

悶架on9

有錢人好多係公司高層
佢地唔返工, 唔做mentor培養接班人, 間公司好易走下坡, 佢份身家會大縮水

所以話, 企業家就好似羅馬斗獸場既勇士, 不斷前進, 或者死亡.